有冇人可以續寫屈機男保安日記

篇野好好笑
但自問文筆唔好

希望有人續寫，等大家知道屈狗嘅威水史

財經臺精神領袖 - 屈機男的保安日記

想睇

有taste

召喚三師兄